觀塘塞死左

迴旋處都未到
發生乜事

原來右轉翠屏支燈壞左
政府d野真係靠唔住